2021女性地位將會上升

今年2020年單身想去社交去玩出Pool??
留係屋企避難好過，出街等於浪費一個口罩

去叫雞，揾援交仲撚高危
都唔知佢有冇接過支那武漢客

你依家有女友，恭喜你，你係非常幸運既一羣

單身狗今年都係留係屋企打飛機

支那肺炎事件過後，女性地位將會上升
大把飢渴男今年仰壓情緒將會大爆發，爭住揾女，幾樣衰都爭住要，妓女供不應求
300蚊一q升到1300

到時你死撚左啦
仲諗女人
仲諗叫雞

你唔好話多咗人轉gay

乜唔係應該經濟大爆炸 300一晚？

身體健康

面對既問題都一樣
只不過性取向轉左